有冇手足覺得10月1號好似一個節日...

鬼門關大門